[關文好撚長] 可以慢下來 不要停下來

都見到唔少人講到和理非回合
其實我都幾認同

好老實 勇武進化既速度係和理非絕對跟唔上既
由一開頭講 一星期一次會唔會太密呀
去到依加兩三日就一次 愈嚟愈有睇頭
勇武已經完全習慣左呢種日日抗爭既模式
甚至已經列入左日常活動
下 放工去邊 去行街發夢囉
去shopping喎 好呀 買gear囉
勇武已經同抗爭產生左密不可分既關係 呢個係完全可以理解

但係都係老話一句
到底我地目的係乜的
我地係要政府準確 確切回應市民既五大訴求
(between唔好再話政府無回應 林鄭已經針住呢樣野過左好多次骨 佢話自己係有回應到 不過全部都係擦邊波 例如獨立調查委會員就話已經有警監會 撤放義士就話唔合法治精神 簡單嚟講姐係全部擦邊當答左 所以唔係無答 係亂鳩咁答)
而政府回應訴求 真係需要市民既支持 你見愈嚟愈多街坊出嚟屌就知 街坊係真係好有用 會係推動運動既力量

大多數街坊點解會行出嚟
一. 當然要多得多區集會遍地開花啦 香港人嘛 你叫我由荃灣去將軍澳就緊係唔
得啦 係樓下屌狗 我放完工屌 屌完上去食飯食完飯再屌 再落嚟食個宵夜再屌
都無問題啦
二. 就係政府/警察做既仆街野 以理想既方式呈現左係市民眼前
其實一路以嚟 藍又好黃又好 都係靠呢個方法固定自己既支持者 再拉攏中間
派/淺色派別人士咋嘛
好彩既係政府/警察真係做緊啲仆街野 咁我地咪原片出囉
藍絲咪cut頭cut尾出 由頭到尾都只係想將素材以理想既方式呈現係
目標群眾眼前

問題就嚟 接二連三咁搞勇武活動 係引到警察濫暴 但係同時都影到你地放火
我唔係話放火點唔好又點唔好
而係 警察濫暴一早係人都知 今日記者會報尋日放左八百粒tear gas
震撼程度有無雨革放第一粒咁高? 無 因為香港人就係習慣既生物

但係放火呢 民間自衛隊自衛(而係中間/藍絲/tvb眼中有機會係隨街打人)呢
簡單嚟講 我地引警察做柒事 帶嚟既正面效果 遠遠低過我地show我地既牌 打火攻 組民間自衛隊帶嚟既負面影響

而更甚既係 我地既活動 正正就係令市民/中間/淺色分子無法將佢地既眼睛放落我地想佢地放落既位置
例如扯甩女仔裙 - 女權
叫你耶穌落嚟見我 - 宗教
警黑合作 - 保護市民不能
警署閂門/999唔通 - 擅離職守
上環36槍 - 濫用暴力
的士亂撞想殺人/ 私家車u turn撞路障撞人 - 殺人

太多太多對我地有利既資訊 同時我地有太多太多既集會 令太多太多新資訊出左嚟
這是個資訊大爆炸的年代 市民根本無法消化資訊就已經比下一個資訊吸引左
呢個先係所以點解香港人咁易慣既原因 係因為根本太多新消息 係想攞到第一手資訊既時候 已經忘記左上一個資訊

正因為咁 我地先應該將資訊爆炸既速度慢落嚟 將每個對我地有利既資訊煲大
而唔係一次又一次更激烈既行為 為左整個再有gimic啲既資訊出嚟
其實每個資訊都好有gimic 警察完全違反人權 再到近期對示威者既任意侮辱 做緊operation都可以講哂粗口屌哂老母 話人扮街坊 屈人襲警 呢啲唔係重點咩 情商呢 誹謗喎 恐嚇喎

只要我地慢落嚟少少 再加埋文宣/和理非一齊努力 post多啲圖 攻打水軍 唔好只留係連登 沖出facebook ig twitter baby condom 香討
絕對可以反將一軍 因為我地手上太多黑材料

給和理非: 想要處理社會大撕裂 重中之重為良知
盡全力引起人類的道德良知吧
給勇武者: 一點寒芒先到，隨後槍出如龍
自衛絕對需要 但王牌 都係最後先亮出比較有殺傷力

太多感想不能盡錄 有機會再講

係咪太長無人睇